想問下政府有無數字顯示 有幾多成新移民享用緊福利？

想知個嚴重性

其實香港市民有冇途徑去查呢啲資料

政府學中共一句：香港市民無權知道香港福利情況

又贏